★基因硏究 Why支那人特別喜愛置業？

支那人幾千年來經常戰亂，居無定所？

磚頭變CASH

第d人種好明顯 置業不是在排在最Top

支那人喜愛排位 圍住空氣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Cash

要問樓豬

i am not chi na pig

點解樓主咁鍾意訓麥當勞

u love work=slave=支那dna

點睇香港股民特別喜愛700

free

基因

5毛

徹底洗腦，效忠5毛

點睇上星期低位383 NOW接近410

文化問題
中國屬於大陸文明 對土地有個bonding
意識形態上有種對土地嘅歸屬感
所以要一塊覺得屬於佢哋自己嘅土地

仲喜愛返工添

u 買過700
U 自認五毛？

因為北方遊牧民族入侵中原，且老屈人同一民族，但自己又戇九九分開56個

u tell me 175 is good

U are 5毛

WE ARE 中國人

但又唔見蘇聯人愛置業